6月23日 晴

早上波妹穿了条我很喜欢的裙子，波妹很得意，说谢谢我们的肯定，我们很无情的说我们肯定的是裙子，她一定很桑心。。昨晚CO姐因为半夜三更被我拖住二人世界，导致她被东西砸到破相了，我对不起你。。早上群里聊天，想小7了，千万别泪奔哦，好像很久么有见到她鸟。。波妹今天出卖我，说好出去吃饭竟然带了威哥的爱心牛肉来。。美丽说想学抽烟被我狠狠骂了一顿，我是个活生生悲惨的例子。。因为昨天看电视学到一句台词，弄的我现在看谁不爽就对谁说，我要把你的内脏都挖出来！好变态。。最痛苦的三件事：早起，减肥，追美剧。。